你班勇武真係蠢過hi比你地累死了

一味晌度鬧d和理非話我地唔撐你地，一味想割返我地蓆轉頭。
我屌你老味，同你講，琴晚機場搞到一pat屎咁，我同成班廢中全部口徑一致，你地做得再唔好，我地都唔會割，只希望你地之後有進步，可以做好d唔好咁亂。蠢過hi係咁話我地唔幫你地，核爆都唔割呀，無左你地我地係一事無成。
搞到我要覺都無訓晌度寫呢d來屌9你，比你地累死(好攰果個累)。
明白左，就唔好再小學雞，進化啦，d撚屌狗同大陸hi愈來愈古惑，醒d,控制好自己，只做必要既事，唔好再只為報仇失控

加油呀仆街仔

愛你

負評係for標題黨的

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

呼籲：
[size=6]除咗行動上

策略上都要be water
行雲流水 [/size=2]

可唔可以唔好再做標題黨

唔割 想大家一齊進化

你收咗幾多錢入黎9up

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

屌你班仆街，我唔做標題黨會入來嗎

標題黨全家下世做中國人

樓主下世全家做支那人

你收咗幾多錢做五毛？
0.5？

而家焗住都做左半世啦，有hi計咩 唔爭在啦

要用標題呢d濕鳩手段先有人睇
唔駛睇你講咩都知你講野冇力
收皮啦，講野冇說服力先用呢d

我幾十歲，衝又唔敢衝，收得果5毛錢，邊似d黑狗收緊幾皮野

我屌你呀 睇頭幾句差啲負皮

[突發] 689 發出重要提示

你班仆街仔中意鬧就繼續鬧啦，我淨係想呃9你地入來打個氣，打完聽日醒少少，加油知冇?

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

無咩事我真係要訓陣先，玩撚到天光

標題黨 正評唔落
呢個時候唔好落分化標題

From 和理非group:

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？

香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？

我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。

香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

用呢D標題引人睇⋯

同搞分化只係一紙之差⋯
好心你幾十歲就咪咁小學雞啦
影衰哂同樣幾十歲D中佬

然後比人閙⋯就話訓覺先⋯

教壞細路